`fincore` подсчитывает страницы содержимого файлов, находящихся в памяти (в ядре), и сообщает их количество. Если во время подсчета произошла ошибка, то сообщение об ошибке выводится в stderr, и fincore продолжает обработку остальных файлов, перечисленных в командной строке.

# СИНТАКСИС

	fincore [параметры] файл...

# ВЕРСИЯ

	util-linux 2.39.4
	2024-04-04
